{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060859",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "귀족"
    },
    "text": "蔚山広域市北区ミョンチョンロ31 1階に位置したオンの高地は最高の豚足とボッサム、カムジャタンを提供しています。私たちは最上の食材を使用して最高の味を向けて努力しています。元祖お婆さんタコの向かい側とトレビアの間に位置しており、多様なメニューを提供しています。貴族スペシャルは77,000ウォン、豚足・ポッサムセットは52,000ウォン、豚足は牛、中、通りそれぞれ30,000~40,000ウォン、ポッサムは、牛、中、通りそれぞれ30,000~40,000ウォン、ニンニクボッサムは牛、中、通りそれぞれ32,000~42,000ウォン、辛い火、豚足は中、通りそれぞれ30,000~40,000ウォン、冷菜豚足は牛、中、通りそれぞれ32,000~42,000ウォン、ウゴジカムジャタンはご飯別途で28,000~39,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンの高地はどこに位置していますか？",
            "answer": "オンの高地は蔚山広域市北区ミョンチョンロ31 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンの高地はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "オンの高地は最高の豚足とボッサム、カムジャタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オンの高地のスペシャルメニューは何ですか？",
            "answer": "オンの高地のスペシャルメニューは貴族スペシャルで、77,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚足とポッサムのセットはいくらですか？",
            "answer": "豚足とポッサムのセットは52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚足の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "豚足の値段は牛が30,000~40,000ウォン、中が30,000~40,000ウォン、通りが30,000~40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポッサムの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "ポッサムの値段は牛が30,000~40,000ウォン、中が30,000~40,000ウォン、通りが30,000~40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニクボッサムの値段はどれくらいですか？",
            "answer": "ニンニクボッサムの値段は牛が32,000~42,000ウォン、中が32,000~42,000ウォン、通りが32,000~42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い火、豚足の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "辛い火、豚足の値段は中が30,000~40,000ウォン、通りが30,000~40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷菜豚足の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "冷菜豚足の値段は牛が32,000~42,000ウォン、中が32,000~42,000ウォン、通りが32,000~42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウゴジカムジャタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウゴジカムジャタンの値段はご飯別途で28,000~39,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 496
    }
}